鄭中基演唱會5/2換飛

因為有野去唔到 想換6/2飛
5/2 $480 2連 換6/2 2連飛